# Translation of Plugins - Simple Author Box - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Simple Author Box - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-06-27 01:14:32+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.7\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Simple Author Box - Stable (latest release)\n"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.webfactoryltd.com/"
msgstr "https://www.webfactoryltd.com/"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wpauthorbox.com/"
msgstr "https://wpauthorbox.com/"

#: inc/elementor/class-simple-author-box-elementor-check.php:105
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: inc/elementor/class-simple-author-box-elementor-check.php:82
msgid "Elementor"
msgstr "엘리멘터"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:217
msgid "Border Width"
msgstr "테두리 폭"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:218
msgid "This controls the border width of the author box"
msgstr "이 설정은 글쓴이 상자의 테두리 폭을 조정합니다"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:427
msgid "Background color of author box"
msgstr "글쓴이 상자의 배경색상"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:428
msgid "Select the color for the author box background"
msgstr "글쓴이 상자의 배경색상을 선택해주세요"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:433
msgid "Color of author box paragraphs"
msgstr "글쓴이 상자의 단락 색상"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:434
msgid "Select the color for the author box paragraphs"
msgstr "글쓴이 상자의 단락 색상을 선택해주세요"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:439
msgid "Color of author box links"
msgstr "글쓴이 상자 링크 색상"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:440
msgid "Select the color for the author box links"
msgstr "글쓴이 상자 링크 색상을 선택해주세요"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:51
msgid "Guest Author"
msgstr "게스트 글쓴이"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:300
msgid "Social icons type"
msgstr "소셜 아이콘 타입"

#: inc/class-simple-author-box-user-profile.php:91
msgid "+ Add new social platform"
msgstr "+ 새로운 소셜 플랫폼 추가"

#: inc/class-simple-author-box-user-profile.php:110
msgid "Custom User Profile Image (Simple Author Box)"
msgstr "맞춤 유저 프로필 이미지 (Simple Author Box)"

#: template/template-sab.php:81
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 수정"

#: inc/class-simple-author-box-user-profile.php:113
msgid "Profile Image"
msgstr "프로필 이미지"

#: inc/class-simple-author-box-user-profile.php:126
msgid "Upload Image"
msgstr "이미지 업로드"

#: inc/class-simple-author-box-user-profile.php:124
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 삭제"

#: inc/class-simple-author-box-user-profile.php:39
msgid "Social Media Links (Simple Author Box)"
msgstr "소셜 미디어 링크 (Simple Author Box)"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:887
#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:899
msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:556
msgid "Select the font style for the author's description"
msgstr "글쓴이 설명 폰트 스타일 선택"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:338
msgid "Add a border to social icons container."
msgstr "소셜 아이콘의 테두리 추가"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:27
msgid "Appearance"
msgstr "외모"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:324
msgid "Add a rotate effect when you hover on social icons hover"
msgstr "소셜 아이콘 위에 마우스 오버를 할 경우 돌아가는 효과 추가"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:415
msgid "Border color"
msgstr "테두리 색상"

#: template/template-sab.php:125
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:36
msgid "Colors"
msgstr "색상"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:47
msgid "Typography"
msgstr "타이포그래피"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:62
msgid "When turned ON, the author box will no longer be automatically added to your post. You'll need to manually add it using shortcodes or a PHP function."
msgstr "활성화 될 경우 글쓴이 상자가 더이상 게시물에 자동으로 추가가 되지 않습니다. 쇼트코드나 PHP 함수로 수동으로 추가하셔야 합니다."

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:75
msgid "If you want to manually insert the Simple Author Box in your post content, you can use the following shortcode"
msgstr "만약 Simple Author Box 을 게시물에 수동으로 추가하고 싶으시다면 다음과 같은 쇼트코드를 이용해주세요"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:82
msgid "When turned ON, the author box will not appear for users without a description"
msgstr "활성화가 될 경우 유저가 설명이 없으면 글쓴이 상자가 보이지 않습니다"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:153
msgid "Show author email"
msgstr "글쓴이 이메일 표시"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:154
msgid "When turned ON, the plugin will add an email option next to the social icons."
msgstr "활성화 될 경우 플러그인이 이메일 옵션을 소셜 아이콘 옆에 추가합니다."

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:160
msgid "When turned ON, the author’s social links will open in a new tab."
msgstr "활성화 될 경우 글쓴이의 소셜 링크가 새 탭에서 열립니다."

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:166
msgid "When turned ON, the author’s social icons will be hidden."
msgstr "활성화 될 경우 글쓴이 소셜 아이콘이 숨겨집니다."

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:174
msgid "Choose how much space to add above the author box"
msgstr "글쓴이 상자 위에 얼마나 많은 공간을 추가할지 정하세요"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:185
msgid "Choose how much space to add below the author box"
msgstr "글쓴이 상자 밑에 얼마나 많은 공간을 추가할지 정하세요"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:195
msgid "Padding top and bottom of author box"
msgstr "글쓴이 상자 위쪽 안쪽 여백 (padding)"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:196
msgid "This controls the padding top & bottom of the author box"
msgstr "글쓴이 상자 위/아래 안쪽 여백 (padding) 을 설정합니다"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:206
msgid "Padding left and right of author box"
msgstr "글쓴이 상자 왼쪽과 오른쪽 안쪽 여백 (Padding)"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:207
msgid "This controls the padding left & right of the author box"
msgstr "글쓴이 상자 왼쪽/오른쪽 안쪽 여백 (padding) 을 설정합니다"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:243
msgid "Change the shape of the author’s avatar image"
msgstr "글쓴이 아바타 이미지의 모양을 조정합니다"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:331
msgid "Check this if you want a flat shadow for social icons"
msgstr "소셜 아이콘에 평평한 그림자를 원하신다면 활성화 해주세요"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:301
msgid "Colored background adds a background behind the social icon symbol"
msgstr "배경 색상은 소셜 아이콘 뒤에 배경을 추가합니다"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:403
msgid "Select the color for author's name text"
msgstr "글쓴이 이름 색상 선택"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:260
msgid "When turned ON, this adds a rotate effect when hovering over the author's avatar"
msgstr "활성화 될 경우 글쓴이 아바타 마우스 오버시 회전효과 추가"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:267
msgid "When turned ON, the box will include the author's website"
msgstr "활성화 될 경우 글쓴이 웹사이트에 상자 추가"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:274
msgid "If you check this the author's link will open in a new tab"
msgstr "확인해 볼 경우 글쓴이 링크가 새로운 탭에서 열립니다"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:281
msgid "Toggling this to ON will make the author website have the no-follow parameter added."
msgstr "활성화 할경우 no-follow 파라미터 추가"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:289
msgid "Select where you want to show the website ( left or right )"
msgstr "웹사이트를 어디에 보여줄건지 선택 (왼쪽 또는 오른쪽)"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:312
msgid "Select the shape of social icons' container"
msgstr "소셜 아이콘 컨테이너의 모양 선택"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:323
msgid "Rotate effect on social icons hover (works only for circle icons)"
msgstr "소셜 아이콘 마우스 오버시 회전 효과 추가 (원형 아이콘에만 작동)"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:409
msgid "Select the color for author's website link"
msgstr "글쓴이 웹사이트 링크 색상 선택"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:416
msgid "Select the color for author box border"
msgstr "글쓴이 상자 테두리 색상 선택"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:492
msgid "Select the font family for the author's description"
msgstr "글쓴이 설명 글씨체 선택"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:484
msgid "Select the font family for the author's website"
msgstr "글쓴이 웹사이트 글씨체 선택"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:469
msgid "Select the font family for the author's name"
msgstr "글쓴이 이름 글씨체 선택"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:446
msgid "Select the color for social icons when using the symbols only social icon type"
msgstr "소셜 기호만 이용할시 소셜 아이콘 색상 선택"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:422
msgid "Select the color for the social icons bar background"
msgstr "소셜 아이콘 바 배경 색상 선택"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:555
msgid "Author description font style"
msgstr "글쓴이 설명 폰트 스타일"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:544
msgid "Size of social icons"
msgstr "소셜 아이콘 크기"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:545
msgid "Default font size for social icons is 18px."
msgstr "소셜 아이콘 기본 글자 크기는 18px 입니다."

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:560
msgid "Italic"
msgstr "이탤릭체"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:559
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:709
msgid "Load generated inline style to footer"
msgstr "만들어진 인라인 스타일을 바닥글에 로딩"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:710
msgid "This option is useful ONLY if you run a plugin that optimizes your CSS delivery or moves your stylesheets to the footer, to get a higher score on speed testing services. However, the plugin style is loaded only on single post and single page."
msgstr "본 옵션은 CSS를 바닥글에 추가함으로써 최적화 하는 플러그인이 활성화 되어있을때만 쓸모 있습니다. 본 플러그인 스타일은 싱글 게시물과 싱글 페이지에만 로딩이 됩니다."

#. Plugin Name of the plugin
#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:797
#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:811
#: inc/class-simple-author-box-widget.php:15
#: inc/class-simple-author-box.php:117 inc/class-simple-author-box.php:462
#: inc/elementor/widgets/class-simple-author-box-elementor.php:19
msgid "Simple Author Box"
msgstr "Simple Author Box"

#. Description of the plugin
msgid "Adds a responsive author box with social icons on any post."
msgstr "모든 글에 소셜 아이콘이 있는 반응형 작성자 상자를 추가합니다."

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:111
#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:348
msgid "None"
msgstr "없음"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:280
msgid "Add \"nofollow\" attribute on author website link"
msgstr "글쓴이 웹사이트 링크의 \"nofollow\" 특성 추가"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:242
msgid "Author avatar image style"
msgstr "글쓴이 아바타 이미지 스타일"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:491
msgid "Author description font family"
msgstr "글쓴이 설명 폰트"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:533
msgid "Author description font size"
msgstr "글쓴이 설명 글자 크기"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:468
msgid "Author name font family"
msgstr "글쓴이 이름 폰트"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:498
msgid "Author name font size"
msgstr "글쓴이 이름 글자 크기"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:483
msgid "Author website font family"
msgstr "글쓴이 웹사이트 폰트"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:521
msgid "Author website font size"
msgstr "글쓴이 웹사이트 글자 크기"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:288
msgid "Author website position"
msgstr "글쓴이 웹사이트 위치"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:421
msgid "Background color of social icons bar"
msgstr "소셜 아이콘 막대의 배경 색상"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:293
#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:370
msgid "Right"
msgstr "우측"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:292
#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:369
msgid "Left"
msgstr "좌측"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:247
#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:316
msgid "Circle"
msgstr "원형"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:246
msgid "Square"
msgstr "정사각형"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:61
msgid "Manually insert the Simple Author Box"
msgstr "수동으로 Simple Author Box 추가"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:68
msgid "If you want to manually insert the Simple Author Box in your template file (single post view), you can use the following code snippet"
msgstr "만약 Simple Author Box 을 템플릿 파일 (single post view) 에 수동으로 추가 하고 싶으시다면, 다음과 같은 코드 조각 (snippet) 을 이용해주세요"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:184
msgid "Bottom margin of author box"
msgstr "글쓴이 상자의 아래쪽 여백"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:173
msgid "Top margin of author box"
msgstr "글쓴이 상자의 위쪽 여백"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:266
msgid "Show author website"
msgstr "글쓴이 웹사이트 표시"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:81
msgid "Hide the author box if author description is empty"
msgstr "글쓴이 설명이 없을경우 글쓴이 상자를 숨깁니다"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:259
msgid "Rotate effect on author avatar hover"
msgstr "글쓴이 아바타에 마우스 오버를 할 경우 회전 효과 추가"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:305
msgid "Colored"
msgstr "색상"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:304
msgid "Symbols"
msgstr "기호"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:311
msgid "Social icons style"
msgstr "소셜 아이콘 스타일"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:315
msgid "Squares"
msgstr "정사각형"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:330
msgid "Use flat long shadow effect"
msgstr "길고 평평한 그림자 효과 이용"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:337
msgid "Show a thin border on colored social icons"
msgstr "색상이 있는 소셜 아이콘에 가느다란 테둘이 표시"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:159
msgid "Open social icon links in a new tab"
msgstr "소셜 아이콘 링크 새로운 탭에서 열기"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:273
msgid "Open author website link in a new tab"
msgstr "글쓴이 웹사이트 링크 새로운 탭에서 열기"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:165
msgid "Hide the social icons on author box"
msgstr "소셜 아이콘을 글쓴이 상자에서 숨기기"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:402
msgid "Author name color"
msgstr "글쓴이 이름 색상"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:408
msgid "Author website link color"
msgstr "글쓴이 웹사이트 링크 색상"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:445
msgid "Social icons color (for symbols only)"
msgstr "소셜 아이콘 색상 (기호에만 적용)"

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:522
msgid "Default font size for author website is 14px."
msgstr "글쓴이 웹사이트의 글자 크기 값은 14px 입니다."

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:499
msgid "Default font size for author name is 18px."
msgstr "글쓴이 이름의 기본 글자 크기 값은 18px 입니다."

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:534
msgid "Default font size for author description is 14px."
msgstr "글쓴이 설명의 기본 글자 크기 값은 14px 입니다."

#: inc/class-simple-author-box-admin-page.php:461
msgid "Bunny font characters subset"
msgstr "버니 폰트 캐릭터 서브셋"